# SNESPad2USB

スーファミコントローラのUSB HIDデバイス化

<img src="image/image.png" width="640" alt="image">

## 機能

各ボタンに下記をバインド可能

各ボタンにつき表と裏の２種類のバインドを設定できる

- キーボード
  - ボタンひとつにつきキーコードを3つまで

- ゲームパッド
  - ボタン1~16、AXIS X/Y/Z ROT Z

- フリップ
  - 表と裏を切り替え

設定は63個まで保存可能

## 設定

SELECTボタンを長押しで設定画面を起動する

基本的な操作は十字キーでカーソル操作、Bボタンで決定、Yボタンで戻る

- Load
  - 保存した設定の呼び出し

- Save
  - 設定の保存

- Setting
  - 各ボタンのバインドと設定の名称を編集

- Config
  - 本体の設定と再起動と初期化
    - usb poll -> レポートの送信間隔
    - menu call -> 設定画面起動のためにSELECTボタンを長押しする時間
    - usb pollは保存、再起動後に反映

- Info
  - 各ボタンの操作状況と送信するレポートデータの確認
  - SELECTボタンを長押しで戻る

## 注意

ボタンを操作しない間も空のレポートを送信し続ける為、レポートの送信間隔を短くすると接続先の負荷になる
